技術總監證CNN報假新聞 只為踢走特朗普

美國有線電視新聞網絡（CNN）在去年競選期間，多次追擊前總統特朗普。美國保守派監察組織「真理計劃」（Project Veritas）派出臥底記者，在交友網站結識CNN技術總監切斯特（Charlie Chester），與他會面時秘密拍攝。切斯特在片中聲稱，CNN在大選期間製作「反特朗普宣傳」節目和假新聞，目的就要把特朗普趕下台。

「真理計劃」派出一名訛稱護士的臥底，在交友網站Tinder結識切斯特，二人合共約會5次，於周二（13日）公開絕密片段。切斯特以自誇的口吻講述如何「趕走特朗普」，說：「看看我們做了甚麼，我們（CNN）把特朗普趕走了。我百分百會這樣說，也百分百相信，如果不是CNN，我不知道特朗普會不會敗選。我到CNN工作，就是因為我想成為其中一分子。」

切斯特又說：「我們的重點是讓特朗普下台，對吧？雖然沒有說出來，但這就是事實。」他亦在片中承認，CNN努力讓特朗普看起來「不適合做總統」 ，同時將拜登描繪成很健康，形容這是政治宣傳，說：「我覺得特朗普的手在顫抖，之後訪問了很多醫學專家，講一個只屬猜測的故事，指特朗普神經受損，然後說他不適合做任何事。我們在編造一個我們一無所知的故事。」

對於總統拜登的健康，切斯特說CNN會展示拜登慢跑，以及他戴著太陽眼鏡的照片，讓他顯得年輕和精力充沛。

linkedin已刪除

fear sells

咁cnn 得佢要揹？

香港有咩KOL同傳媒有報？

無報既FILTER左既可唔可以話呢班都係幫政權維穩？

暫時我搵到有報既，得白兵，大紀元，懶人包
有無漏？

01同東方有報

XINN

Block 埋記者

有無講it bleed it leads，同埋要將武肺死亡數字永遠放係右上角既原因？

推

If it bleeds, it leads.

in/unavailable/

無人推架喎真係

sor
禁左入去後變左呢個
你直接google Charlie Chester CNN

左膠又睇唔到

push

抽乾沼澤

成班收支那錢報假新聞